有冇人黎緊會去/去過GALA湯澤滑雪？

下個月諗住去3日，會買呢張jr pass去，想問有冇人知佢滑雪優惠套票有冇限買幾多張？

thx

2月我都會去呢度滑
上次去過次，但直接去滑雪場買正價算數無咁煩
反而租雪具．我去咗第二個地方度租

Thx

同問

另外想問如果連租幾日係咪可以自己keep住唔洗還返俾佢先？

搭單問
係東京過去車錢來回一個人都成千蚊
租車會唔會方便d
落雪既話架車洗唔洗換軑或者做咩防滑架？
同埋轉日本車牌會唔會好多野搞？

新幹線一個鐘直達門口
租車一定唔會快過鐵路啦
張3日pass先10000yen圍返先7舊唔洗
點會仲揸車，除非你有乜特別地方想去？

5號去 係官網買早鳥入場券

1月中去

二月中會去

snowboard jj 揮手

未玩過sb
想問下其實難唔難上手？

開頭總會經常仆下跌下，我就自學唔到，都係要上返兩堂先得

上年去過
黎緊四年想再去
但係今年個package 好似貴左

留名

首先要練腳力，成日唔夠力拉自己起身

個幾組肌肉應該平時冇乜用到
玩多幾日就冇事

去過 有咩想知

去邊度租？ 平好多？

其實如果去到兩三次買套gear已經抵過租

板同鞋幾錢度？

不過由香港拎過去要點？
寄倉定郵局寄？

板太多選擇，千零到五千都有
鞋一千內都唔少選擇

板一定要寄倉，睇你坐咩airline，有d可能因為特大行李要收extra charge

有好多人唔上堂就咁碌落山碌得幾次就以為識咗，其實咁嘅學法好易傷

你未揸過雪地唔建議你試

唔學根本完全滑唔到

Gala 新手滑道有一條唔斜又闊
如果玩 ski 仆多幾次就可以一 take 過唔跌

唔搵教練學都得，不過要睇下 YouTube 教學片
最小要識跌倒丶起身丶減速等

想問問個場會唔會好多人

Gala新手區果度唔算多人

永遠只有最底先多人，亦最難因為要避開D人，除非你直接炒埋班蛋散度

今年三月頭去唔算多人

新手避人真係好難，成日避完人驚一驚就仆

上年去炒起咗個𡃁仔 好彩佢坐喺雪兜入面

香港一班人行街鍾意一字排開。snowboard 又係一字排開坐雪道中間。二世古見唔少

買板係咪多數都去御茶之水買？

剩係喺嗰到買過吉他

如果第一次玩就係 gala 租，用jr pass 有優惠
試下先下次先買

講開御茶之水，果幾間賣體育用品好鬼雜貨場 feel

Gala應該最多人，附近其實仲有幾個場。上星期去咗神樂兩日，個場玩SB都好正，但啲雪都係未夠粉

上年4個人租兩日，剩係塊板既價錢

唔洗的，你滑完打返佢比你既電話，佢會車你返店鋪，第2日再由酒店車你去店再拎返板再車去滑雪場

呢間酒店一流

400yen 2日咁撚平
咁鞋呢 ？

想問你係上湯澤高原滑定gala滑？見間野係湯澤高原下面
我book左酒店係越後湯澤站隔離，滑就諗住去gala

可以係佢度租完然後叫佢接送去gala？
滑完可以call返佢黎接？
另外想問係咪要日文溝通？
thx

7 號 8 號 去 👋

連埋

可以車去gala ,我上次都係咁
用英文溝通就得，簡單英文可以
個老闆識英文

雪場通常有shuttle 去附近地區

搭單問
張 pass 係咪可以搭埋去迪迪尼

點解我係個網見到要2500 yen一日既

玩緊，係個場租要 73xx yen 2日。
巴打，你咁平，有無水資料或網址？

雪場入邊租一定貴D。週圍同洒店格下價。同埋初學唔洗租太靚板

今日好似溫澤7度

點解可以咁平？ 我九號滑啦 有無板同衫的好推介？

可以因爲酒店同個間租滑板間野係合作之類

板佢會按你身高同體重來比塊板你，無咩所謂
我上次第一次滑，無上堂，自學左幾粒鐘，最緊要唔好怕pk

原本係打算滑兩日，點知第一日滑完，累到hihi，第二日cancel 左，租板個間野仲好人到退返第二日租板既錢比我地，心諗以為要自己去拎錢，反而係佢地專人送返錢來我間酒店度

間野咁好

其實第二日先係主菜，個肌肉開始識放鬆，滑嗰陣先叫漸入佳境

留名

11號去滑4日

18號去滑3日

想問你地保險會買邊份
見藍十字寫明包滑雪

四月中會揸車上湯澤
想問下咁多位巴絲建唔建議加雪胎?

要，4月山區仲有雪

不過雪胎好貴

咁巴打你租gear 會去邊度租?

你指雪胎定鍊？
雪胎唔係基本配備咩
我記得去洞爺湖租車都有得揀普通胎定雪胎

裝備去左上面巴打講果間租，已予約

MSIG

岩岩滑完番黎，果邊好凍好大雪， 能見到好僅

咁啱呢幾日落大雪